原來利物浦咁易踢

早知出B隊就算啦

利物浦咪B隊

修頓先係

疤=A隊
痢=B隊
修=青年軍

easy

系